究竟有冇女仔玩 Gundam VS、拳皇/街霸、鎗game 係勁過男仔？

有冇女仔玩呢啲喺唔留手情況下都會輸俾佢？

從來都冇見過，如果有一定媾得過
日日同佢打機

槍game玩得多
但係用鎗對打嘅game真係少見

真係好想見識下，有片睇都好

槍

鎗

原來一直用錯，學到嘢
但網上説法各有不同

戲名係咪都用錯？
真係唔識分

女仔一係唔打高達，打得既其實幾勁

肯玩已經係稀有動物

kof 97 時係times square 機舖比個女人用mary 一打3

自問打得中上

3ds隻Pokemon正傳香港官方大型比賽見過有女仔入８強

Btw小小 左

Pokemon 少女仔玩咩？

我諗玩到好似格game咁既，即入坑對戰pvp會比較少

個女仔好似拎埋冠軍，不過好次幾年前既事了

97，98年代瘵個女仔用Leona, 大把人輸比佢

有冇你識女係fifa高手

舊同學個ex 係

kof 七瀨

真係冇乜女仔玩格鬥 game 係勁

睇twitch好似都幾多女仔玩鎗game,gundam vs見過一個,不過冇玩過所以唔知佢勁唔勁

pkm依d垃圾驚求其搵個5歲細路仔黎打都做到香港冠軍啦

其實 PUBG hit 咗都估唔到咁多女仔玩

我條女打fifa贏我5:1

你係咪男人黎嫁

街機打高達次次見d 一男一女2v2
條女都勁過個男

你條女堅勁定你讓賽呀？

有見過
然後佢會嫌你廢

巴打，你咁講，好似知道一Ｄ呢個圈內人先知既野喎

咩game?

打機輸比女人真係好冇面

鐵拳有個女player好撚勁
係機鋪沒落先少後生識

好彩我打比賽(PKM)勁少輸俾女仔/人

都要睇乜game 嘅

例子?

多女仔玩嘅game ?

我就係一時諗唔到,先想要D例子

條女玩Lf2用冰火佬屈我機

渣GA
你用隱形人/無招兵仔個D,定俾佢開左無限MP?

但女仔玩得嗰啲好少有對戰，一係音樂game
灣岸反而見有女仔玩，勁唔勁就唔知啦

就係,因為我見好小GAME係多女仔玩,又係主流係多女仔勁

冰火佬呢啲屈機角都贏唔到要 check 下智商喎

你個粉字
btw公平競爭 我用邪鬼都輸

之前玩rainbow six比個女仔用閃盾打到七個一皮

交流下？

利申某屆冠軍

過黎傾啦

一係有機會我識你,唔係就有機會你識我

BTW F字頭個巴打,睇佢個POST,佢好似比賽都無勼打比賽既

不過做左比賽旁述都有D時間(好似係)

又打錯字

噉都 r 到 fd
你哋轉 post 傾啦

勁到上埋 wiki 係點做到？

guilty gear，kof類
灣岸，seed,
甚至爐石
都唔夠自己條女打

不過當年落機鋪,我諗街機女仔黎講,多數最多都係音樂GAME會係多D女高手既GAME

太鼓，識既都好勁

正想講,當年觀塘,九龍灣都有唔少女(算有D料,有練開既)打太鼓

樓主有無聽過植田佳奈

冇，咩來頭？

呢個?

同條女打gvg多數55波
但槍game真係唔夠佢黎

heat project好多女玩

你又知係女?唔好以為用女角就係女WOR
(以前網吧多?)

有用rc架嘛
好多台妹

以前十八歲個陣
有對打高達dx好勁既情侶

識左有無去台灣面戰過?

打gundam可以打到比賽嘅聲優

有冇片J下？
女仔識玩呢啲真係好正
仲要打到玩比賽黐撚線

以前太子果邊有個著LOLITA 著既女仔打最舊果隻VS 用老虎用得都幾勁

你條女係堅勁嗰啲？

乜槍game?
自從 pubg 後就發覺原來幾多女仔玩槍game

好似係cod 之前psn免費果隻
佢成撚日打 所以勁過我合理

Leria Dobro?

睇完覺得真係唔勁 日本平均水平

多左女仔玩d相對輕鬆d既fps
hardcore系列,arma 3 squad個堆行路simulator 應該無乜女仔

見多人玩既有pubg,rb6,l4d2.以前就有ow.
手機版d食雞game勁多女仔玩

女仔玩 battlefield 我真係當佢神噉拜

個龍射撚極都唔入我邊有計

同老婆玩親街霸都輸

唔係無人識七瀨下話

題外話 舊時荃灣668都有女打拳王好勁

見過，係條仔帶住打，唔勁

點為之係勁過男仔?

你係絲？

每人定義唔同喎
你嘅定義呢？

有幾可搵到條女識玩高達又去到呢個水平？

我家姐砌高達
玩psp gundam battle universe

砌 HG? MG?
某啲男仔角度呢啲女好吸引，加哂分

我覺得槍game隻隻唔同
ow要清到場/同時殺3個 (唔係開大殺)
r6比人outnumber都打得嬴
咁既女女就勁

邊隻高達？

勁過男仔有幾難
街機exvs好多仔都玩到好廢

yuyu, tanukana

當年玩z見過
MK妹，雖然我贏左不過差啲輸，打得幾好

VS EX

大野

你有幾可見有女落機鋪打exvs ?

有，以前出gundam seed果陣第一次玩呢d game
果陣連飛都唔識飛，係咁左左右右
玩左幾日差唔多都係咁比人sm
有個女仔突然坐落黎話：我幫你打走佢地，係後面開下槍唔好死就得
就咁同佢打左幾年，基本上有佢實無輸，直到去外國讀書
個人認為佢係全場最勁果幾個

打左幾年即係有冇食到

咩關係？點解可以同條女成日機鋪見？

當年沙田新機地見過一個靚女打02，贏到夠鐘自己走

老母打街霸好撚勁 細個樓下有機鋪老母成日落去打

一個變性一個女裝控

灣岸以前有好幾個女仔係玩得唔錯的

傾咗 5 頁都咁少片睇

禾老婆打機勁過me, 橙

以前打seed試過俾女屌打

佢用咩機？

好想親眼見識下

射擊game黎講，爆頭女皇kali玩得幾勁

鍾意玩高達果啲女基本都無波

係嘅咩？

識女玩fps好勁,但唔係好肯聽人講, 係唔係都rush 但佢d 射術又okay, 永遠自己死前都殺2~3隻

幫你老母拍條片，好想見識下

介紹返
日本鐵拳女玩家
Tanukana

香港暫時打咗30年機未見過有任何女仔會比男仔打機叻嘅情況

把嘴臭過男人嘅就見大把

大家噉話

嘩 又打得又睇得

試推

以前玩PS3 個隻Gundam Versus Full boost ADD左個香港女仔名既PSN 街客
見佢成日都online + 打得十分唔錯
之後好似message 傾過幾句, 好似真係女仔黎

有女友打街機叻真係無憾

Pubg手機版

呢段友誼又幾正喎

聽講pubg好易識到女係咪真？